Facebook禁詞：支那雞，死黑鬼，白皮豬

用過三個都俾Facebook禁言，大家重有冇中過其他

試過話人係「中国人」都被禁言

講事實都block，豬閪伯格我屌你老母

蝗蟲

視頻=弑平

試下佢

冇啦，三日冇得留言出post

NIGGER都會bam

啲acc任開㗎喎⋯⋯

蝗蟲都ban？屌我講緊隻蟲咋喎

我就Ac都del咗好耐
點解鍾要用fb

蟈奴隸 會bam

如果前面加中國/蟈就會

上Save HK玩

痴撚線，中國都有蝗蟲㗎

馬拉狗都ban
Ban 鳩左7日, account都delete 埋

大劣人，支支，內地人，支那，大陸，北姑，搓乸。

直接打1488都畀人 ban足成個月

已經斷斷續續比人block 3 個月 再加啲 7/14是

支畜死全家
垃圾民族 (屌緊支畜醜聞)
祝藍屍 5毛死全家

呢啲都Van

仲有大劣，講親都封我

講「港狗」就冇事

曱甴 都無事
豬閪伯格

語譯《新唐書》都可以ban你啦。
歷史書白話文都ban。

不如索性焚書坑儒啦

支畜

仲有禁忌既數字
426
唔信既話試下講，百試百禁